行咇已經變左係便衣甴行

大家唔好再講咩黎明行動無人
依家佢地已經變晒係便衣甴行咇
隨時出黎抓人堵路, 學有位巴打話
佢地一見到人, 基本上五分鍾左右就會到現場
佢地會自己抓幾個手足, 然後好快狗車就已經到
因為一早要CALL 左台, 再自己上去抓人立功
要再有行動一定要配合遊行同集會
而民陣遊行集會我覺得需要一個月或兩個月一次
而細遊行集會就一個月最少一次去MAKE NOISE
路程短小唔緊要, 最緊要比大家記番起同埋唔好麻木

另外依家文宣嚴重不足同埋大洛後
要更加多創意同埋POST 宣傳
同埋區議會要開始聚人心幫助運動
建議18區係政事台開 長久POST 好似結衣BB 呢D 長期同一區討論活動
大家一齊18區 都會有區議會活動, 講座、播映會、討論、和你唱和你寫...

和理非活動唔應該再局限於 愛丁堡集會

秘密警察

係“秘密警察”

香港變蘇聯

引狗

如果上次丫叉果單
特登引佢上嚟
之後伏擊……

文宣組衣家日日比人搞，唔只便衣，連廢老藍絲保安都搞埋一份文宣組嚴重缺人，大量要人

文宣大部份都係和理非, 其實都好多人做文宣
但真係清得太快, 依家警曱、藍絲、清潔工
三方一齊撕文宣

推

係，而家全便衣化